2010岁末酒窖直销活动

酒窖直销，波尔多优质产区众多酒款低至5折2010年12月17日-12月26日，法国知名酒商携12款知名AOC葡萄酒在上海“开窖”特卖，其中包括多款著名波尔多格拉夫产区和沃梅多克产区，而这些葡萄酒酒款将以低至5折的价格，让更多消费者感受法国葡萄酒的魅力。此次由品醇客Decanter主办的法国葡萄酒“特卖会”，由法国酒商直接参展，缩短中间环节，直接让利给消费者。此次活动为期10天，“特卖会”将在虹梅路3211号泰豪大厦1楼品醇客门店，以及陕西北路415号品醇客门店举行，并设立热线咨询电话:400-820-5991，现场促销方式为6瓶起卖。品醇客创始人James先生表示，特卖会上的每一款法国原产葡萄酒，均经过法国葡萄酒业界权威人士的严格甄选，保证每一款出现在中国品醇客专卖店的葡萄酒商品都是独一无二的珍品，并且能够与中国的美食佳肴完美匹配。 目前，品醇客提供的葡萄酒涵盖法国12大产区280个AOC千余品种的经典之作，并可根据每一位消费者的需求，及时推荐和引进稀缺的名庄葡萄酒。 活动地址：上海虹梅路3211号泰豪大厦1楼       021-64064080上海陕西北路415号（近北京西路）    021-52137883活动热线：400-820-5991活动官方网站：